記者拍野都唔比 新聞自由都沒埋

一句警察做野就唔比拍